禁蒙面法之後,可能會爆沙士

中國人劑劑都係玩死自己的

蒙面法只係唔俾任何集會蒙面
平時出街係無事
要告蒙面法, 首先告得入非法集結
告得入非法集結, 又點會告懲罰較低既蒙面法?

林奠用一條有缺陷既蒙面法, 去製造任何時間地方唔可以蒙面錯覺
而且行緊急法, 開破壞法治先例係核彈

全世界起義唔該

細菌戰

咁都抄返上黎？